劉德華失聲取消演唱會，D黃牛黨咪蝕到入肉?

民間特首果然做到野，唔洗立法就已經秒殺黃牛黨，再加上燒生祝佢早日康復燈死佢，民間特首將來都應該無得開演唱會黃牛黨搵錢fat fat了

買黃牛飛班人先慘，只可以退番張飛既原價，唔係黃牛價

慘？ 有幾慘呀？
抵死就真 買賣黃牛同樣可惡

黃牛最多蝕請人排隊既錢,最豬係買黃牛個D

咁就俾蕭生燈死左

燒生燈力無窮

黃牛一早賣曬比班傻散啦，唔通今晚開場仲拎住張飛係場外賣咩，你估廿年前無網絡

賣黃牛有人保底

唔好話 都好多門口先賣比人散貨

姐撚果次咪係 好多0蚊飛係門口賣 唔岩價唔賣比你

十張0蚊飛8張都係贊助商嘅免費飛
根本唔會蝕錢

賣黃牛唔會蝕啦 一張夠頂兩張原價
蝕既係買黃牛班友姐

有張飛就退到成本價
高價賣左出去嘅就賺左

即係唔會有賣唔出嘅情況出現
即係唔會蝕
點都賺